你昨夜發的夢 到這夜已告終

醒啦

乜鬼

點醒

哈哈

吳準少

渣ga

人大了 開心都想哭

針